【港版國安法】首控違法 插「光時」旗幟電單車司機遭控煽動他人分裂國家罪 下午提堂

日前的7.1遊行演變成警民衝突，有插著「光復香港 時代革命」旗幟的電單車涉嫌在灣仔柯布連道近謝斐道，撞向正在附近執勤的警務人員。電單車及後被截停，男司機因涉嫌瘋狂駕駛及違犯《港區國安法》被捕。警方今正式落案控告司機違反《港區國安法》，控以煽動他人分裂國家罪及恐怖活動兩罪，下午於西九龍裁判法院提堂。

Source:

控罪二：「為脅迫中央人民政府或香港特別行政區政府或者威嚇公眾以圖實現政治主張，實施造成或意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動」

屌你老母 兩條国安法

之前又話極少會用國安法？

班狗躝撚住條路撞埋去點樣可以解到脅迫/威嚇以圖實現政治主張

痴撚線

拎到把尚方寶劍就要即刻揮

1/700萬

全球60億人，咁都仲唔少？

又話要律政司 consent嘅？咁快可以告？

國安處

根本就有心鋤佢，明明係警甴走出馬路
唔撚識行返上行人路

使唔使砌得咁盡呀

上堂用中文定英文

拉登：原來咁易就恐怖活動。

痴撚線
第一日就出現極少數份子 同非普通市民？

殺雞儆猴

自己阻頭阻勢又告返人
每次都係咁，法律喎

push

警車撞記者又無犯国安法㗎喎

告黃絲咪快囉
你睇下721嗰班
仲種緊西瓜

如果早知係咁，一嘢車埋去好過

呢場官司政府千祈唔可以輸
如果唔係以後就周街都見到呢支旗

１/7光時旗未必犯法，為左做佢，特登尋晚出聲話光復香港時代革命係犯法

為港犧牲自己比全世界睇既手足

梗本冇得贏
除非有陪審團

尋晚先講既野可以告到１/7既野
雖然獨裁法就係任佢講

一枝旗變左恐怖份子？開始新彊化

原來可以後補 捉左之後可以話係港獨再告

求其加控改控都得
呢個就係香港法律

DOJ可以指示法庭不設陪審團

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

26好難撞
係有心既就租部toyata 7人車啦
根本9拉

政府認為黃絲就係極端暴力主義者

7000000/1400000000

5.5

乜撚都話恐怖份子
乜撚都話分裂国家
佢喜就好屌你老母

ps關心dead body dead咗未

唔樂觀，睇情況多數想殺一儆百，不過你又証明唔到佢有組織，入咗反而係証明中共話只針對少數人係講大話。

dead body 已道歉
over唔到了

已經當咗係ISIS旗

你都知一國兩制係講大話 可以點

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

我真係睇唔到邊撚到有脅迫

屯公 龍翔道 觀塘道班揸車撚好醒定d